短T刺青男讓國小生先點餐！對方媽吼：做多少壞事剛被放出來 他傷心離開

▲原PO說，雙手都有刺青，當時穿短袖T恤、七分褲，所以刺青比較明顯。（圖／達志／示意圖）
網搜小組／綜合報導
「我刺青不代表我就是壞人…」一名男網友在速食店排隊時，發現一名看起來國小4、5年級的學生排在他後面，他想讓對方先點餐，沒想到遭對方媽媽罵，「全身刺青刺成這樣看起來就不是什麼好人，一定是做不知道多少壞事剛被放出來。」他難過地說，「我只是刺青而已，就代表我是壞人嗎？我錯了嗎？」
當事人在「爆怨公社」臉書社團說，當時心想弟弟應該很餓，所以蹲下來跟對方說，「弟弟，叔叔的位子讓你先排沒關係，讓你先點餐」；結果這時弟弟身後突然出現一位婦女拉弟弟的手，喊說「你想幹嘛，你想對我孩子做什麼？」
「我就邊傻眼邊急著解釋說 ，我只是要讓位子先給弟弟排隊點餐」，原PO表示，結果對方不聽他解釋，一直大聲嚷嚷指著他罵，「全身刺青刺成這樣看起來就不是什麼好人，一定是做不知道多少壞事剛被放出來，教壞孩子模樣，社會上就是有你們這種人，現在社會才會都是壞小孩。」
原PO表示，婦人邊唸邊拉著弟弟說，「我們走了，去別間買…」他當下也難過地離開速食店，「我只是刺青而已，就代表我是壞人嗎？我錯了嗎？」
有網友好奇原PO穿什麼衣服，「除非你裸上身，不然看不太出來吧？」原PO回答，自己雙手都有刺青，當時穿短袖T恤、七分褲，所以刺青比較明顯。
其他人則安慰原PO，「刺青不是壞，你很棒，加油，是那媽媽言教、身教都輸得徹底」、「唉，老人家觀念，看到刺青就說不好，刺青是藝術好嘛」、「現在這社會不用太好心，沒什麼人會感激你」。

華人思想:有紋身=壞人
西裝友=好人
咁有紋身既西裝友係咩人？🤔

衣冠禽獸

繁體支那真係唔係浪得虛名

捽甩佢

又唔西方國家，俾人歧視係抵死

NBA=監躉籃球聯賽

紋得身就應該預左啲師奶會有偏見 , 面皮薄就著長袖衫

日本人: 有紋身=黑社會

咩事咁污糟

邏輯問題:
壞人有紋身-->有紋身就係壞人??

老豆有鬍鬚-->有鬍鬚就係老豆

紋左咩係身先, 你紋Hello Kitty咪無人覺得你係壞人

華人地方show紋身預左架啦
最on99上網搵認同感
咁care比人話就收埋佢啦

試下同我講囉，我打到佢入黑箱車
利申炸晒兩隻手

紋哂身知咩事啦

世界杯係一群黑社會踢波節目

香港人就係good一聲吞左去，到一發不可收拾既時候先企出黎

無啦啦讓乜鳩
做多咗啦
除非佢嗌個餐要好耐

講撚到尾都係睇錢睇成就
完全附合賤種華人見高拜見低踩既思維

講到咁嚴重？
你喜愛紋身點解接受唔到人地個眼光？
點解唔心胸開闊，令自己正能量
反而要去諗埋一邊話人地點點岐視自己
上網話人岐視自己拎認同就可以改變社會？
永遠華人社會被岐視都係諗埋一邊諗人地唔好
就好似基佬咁成q日話比人岐視得好嚴重
負能量上網傳播，話人地點點點
唔會改變自己態度行為
點解西方國家基佬紋身佬可以咁free
係個人心胸啊，唔好將個責任放落社會度